請教下heat sink 應該點黐？

Raspberry pi 4嘅板嚟
剩低兩粒應該點黐？
network果粒同USB果粒都熱，應唔應該黐呢兩粒？

所有 見到嘅 chips 都黐

倒轉塊板, 好似個底仲有chips黐

Power control 果粒chip咁細，鴨寮街有冇呢個size的？

咁味冇得用default 嘅case ？

咁你可以選擇唔貼底果嗰heat sink架嘛，自己衡量啦

自己切開佢 再開幾份黎痴
你都係想咁答你